<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title>ImageButton - Tag - MAUI, c'est clair !</title><link>https://www.mauicestclair.fr/tags/imagebutton/</link><description>ImageButton - Tag - MAUI, c'est clair !</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr</language><managingEditor>jeanemmanuel.baillat@gmail.com (Jean-Emmanuel BAILLAT)</managingEditor><webMaster>jeanemmanuel.baillat@gmail.com (Jean-Emmanuel BAILLAT)</webMaster><lastBuildDate>Tue, 26 Dec 2023 00:00:14 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.mauicestclair.fr/tags/imagebutton/" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Écouter une playlist avec MediaElement</title><link>https://www.mauicestclair.fr/posts/tutos/my-first-app/14-skip-next-or-previous-with-mediaelement/</link><pubDate>Tue, 26 Dec 2023 00:00:14 +0000</pubDate><author>Jean-Emmanuel BAILLAT</author><guid>https://www.mauicestclair.fr/posts/tutos/my-first-app/14-skip-next-or-previous-with-mediaelement/</guid><description>‎ Afin d’assurer le bon déroulement de cet article, je t’invite à repartir depuis ce chapitre où l’on a configuré le MediaElement. La dernière fois, nous avions vu comment télécharger de la musique directement depuis l’app. Seulement, c’est la même chanson depuis le début !
L’application serait bien plus sympa si on pouvait changer de morceau, non ? Ça tombe bien, on va y intégrer aujourd’hui une playlist musicale.</description></item><item><title>Écouter de la musique en .NET MAUI avec MediaElement</title><link>https://www.mauicestclair.fr/posts/tutos/my-first-app/10-play-music-with-mediaelement/</link><pubDate>Mon, 18 Sep 2023 00:00:10 +0000</pubDate><author>Jean-Emmanuel BAILLAT</author><guid>https://www.mauicestclair.fr/posts/tutos/my-first-app/10-play-music-with-mediaelement/</guid><description>‎ Pour assurer le bon déroulement de cet article, je t’invite à récupérer le projet reprenant toutes les étapes appliquées jusqu’ici dans ce cours. Pour cela, réfère-toi au guide d’installation du projet et repars de l’exemple situé dans le dossier “4 - All Media Controls”. Avant d’entamer ce nouveau chapitre, je voulais te féliciter pour tout ce chemin parcouru !
Maintenant qu’on a bien avancé sur la partie visuelle, on va pouvoir développer le cœur de l’application et ainsi la rendre un peu plus fonctionnelle.</description></item><item><title>Affichage du lecteur MP3 - Volume</title><link>https://www.mauicestclair.fr/posts/tutos/my-first-app/9-music-player-display-volume/</link><pubDate>Mon, 20 Mar 2023 00:00:09 +0000</pubDate><author>Jean-Emmanuel BAILLAT</author><guid>https://www.mauicestclair.fr/posts/tutos/my-first-app/9-music-player-display-volume/</guid><description>‎ Afin d’assurer le bon déroulement de cet article, je t’invite à repartir depuis ce chapitre où l’on a démarré la mise en place des contrôles du lecteur musical. Lors du dernier chapitre, on s’était attelés à la mise en place des contrôles de lecture du média. On y avait notamment découvert un nouveau type de bouton: le composant ImageButton.
Aujourd’hui, on va encore développer notre interface utilisateur avec l’intégration des contrôles du volume.</description></item><item><title>Affichage du lecteur MP3 - Contrôles de lecture</title><link>https://www.mauicestclair.fr/posts/tutos/my-first-app/8-music-player-display-media-playback/</link><pubDate>Mon, 27 Feb 2023 00:00:08 +0000</pubDate><author>Jean-Emmanuel BAILLAT</author><guid>https://www.mauicestclair.fr/posts/tutos/my-first-app/8-music-player-display-media-playback/</guid><description>‎ Afin d’assurer le bon déroulement de cet article, je t’invite à repartir depuis ce chapitre où l’on a démarré la mise en place des contrôles du lecteur musical. Lors du dernier chapitre, on s’était attelés à la mise en place des premiers éléments visuels du lecteur musical. On y avait notamment découvert deux composants: le Label et le Slider.
Aujourd’hui, on va continuer sur notre belle lancée et reproduire toute une série de boutons pour contrôler le média.</description></item></channel></rss>